尖東近依一年多左班人!

我想講好耐了~無論返工放工朝早夜晚無時無刻有班大陸閪 一群群拖撚住個喼周圍走，一車車旅遊巴送哂入某一棟商業大廈度! 男既著住好撚柒既西裝(浸味柒到由腳指尾柒到上頭殼頂) 女既就鬼五馬六著住土味甚濃既OL suit...亂鳩咁配搭...又肉C閃C加boot型高跟鞋...個撚個日里萬機咁以為著左老西或suit就扮哂中環專業人士咁係尖東遊走...早餐Lunch已經進佔哂所有食市...(美心/太興輪為重災區)。
有無巴絲知佢地做咩!? 又係傳銷!?定係買啲濕鳩Products之後上返鬼國轉售!?
家下尖東除左自由行就係多左班咁既人!!!

亞皆老街近窩打老道都有 啲大陸著哂啲東門style 縮水西裝立到個頭又七又笠

一係就被依班鴨仔團佔領

我諗唔剩只尖東了...
最正有部份識去poly飯堂lunch

觀塘鴻圖道一號商業大厦都有，成班大陸mklook，好中意迫入lift，同佢地搭同一部lift，好似吸左成支煙咁

成條鴻圖道頭都係呢班人既身影，企係條街度，食煙，玩電話，三五成群唔知做乜鳩

攪撚到污煙瘴氣~DKLM

觀塘的我知係傳銷的公司
尖沙咀就不知道了

成班都係男人黎架

啲西裝look真係見到就